莫 問誰錯 蒼生中得多

欲望若能降 你會更快樂
別用一生的腦袋 探索這世間